除特朗普親筆信外 還送上 <<Rocket man>> 唱片一張

侵侵抽水抽到好盡

你地覺得金仔用咩回禮好？

American Pie 同插過既Apple pie

Siri

PUSH